[公投] 波台地球聯合軍支持熱狗定痢狗

痢狗
熱狗